頹撚入嚟聽下歌激勵下大家

仲有冇巴打可以介紹下其他歌？
另到巴打們唔洗做香港人做到咁頹鳩

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔會比你影響倒架我